點解KFC搞環保拎走凍飲蓋咁反智？

但係又唔拎走埋熱飲蓋
計我話就熱飲都唔應該俾蓋
外賣俾蓋就加1蚊
熱飲搞棍都唔使派
冇搞棍搞唔到糖 咁糖都冇需要俾

懶環保 佢堂食嘅餐具同杯已經唔環保啦
要環保就用啲可以循環再用嘅餐具同杯啦

唔怪得佢
循環再用又要人洗又貴 浪費嘅資源未必及你用即棄餐具

啲環保撚喺度吹奏kfc有幾環保

唔好食KFC就最環保